<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<update xmlns="http://ns.adobe.com/air/framework/update/description/2.5">
	<versionNumber>1.7.6</versionNumber>
	<url>http://apps.fulltime.uy:8180/facturator/updates/Facturador-v1.7.6.air</url>
	<description>
	    <![CDATA[
	    # Versión 1.7.6 (11/07/2020)
	     	1.- Ajustar stock en compras.
	     	2.- Impresión, mantener la imagen en el cuerpo del mensaje además del pdf.
	     	3.- No permitir guardar comprobantes comprobantes emitidos y/o finalizados en los que se modifique el total o IVA. 
	     	
	     # Versión 1.7.500 (04/07/2020)
	     	1.- Impresiín de gastos.
	     	2.- Impresión de recibos (nuevo diseño).
	     	3.- Guardar foto en ABM de usuario. 
	     	4.- Ajustes en visualización de clientes, artículos, proveedores.
	     	5.- No generar CFE para comprobantes de gira. 	     		    

	     # Versión 1.7.400 (08/06/2020)
	     	1.- Impresión de recibos. (Falta re-definir el diseño)
	     	2.- Cambiar de destinatario de cobranza predeterminado en el envío de correo automático.
	     	3.- Enviar mail con PDF adjunto. (Por ahora un PDF con una imagen, hay que ver si se va a mandar un PDF real por ejemplo en listado de deudores).
	     	4.- Revisar cambio de moneda en proceso de importaciones (al cambiar la moneda del documento hay que actualizar TCC y TCF).
	     		    
	    # Versión 1.7.303 (07/01/2020)
	    	1.- Corrige error al calcular el iva en la NCF.

	    # Versión 1.7.301 (21/12/2019)
	    	1.- Mostrar vencimiento en facturas oficiales.
	    	2.- Mostrar facturas pendientes desde expediciones.

	    # Versión 1.7.300 (11/12/2019)
	    	1.- Agenda automática de tareas.
	    	2.- Notifiación por mail por vencimiento de factura.

	    # Versión 1.7.224 (11/11/2019)
	    	1.- Permisos usuario distribuidor.

	    # Versión 1.7.223 (08/11/2019)
	    	1.- Corrige error por el que no se mostraban las facturas pendientes del clientes.

	    # Versión 1.7.222 (29/10/2019)
	    	1.- eFactura: Identificación del puesto de venta en el envío de comprobantes.
	    	2.- Mostrar vencimientos.

	    # Versión 1.7.213 (13/10/2019)
	    	1.- Recibos: Permitir borrar vínculos.

	    # Versión 1.7.212 (12/10/2019)
	    	1.- Pasaje de gastos: Corrige errores detectados en testeo.
	    	2.- El centro de costo no se debe guardar en los movimientos de stock de proveedores.

	    # Versión 1.7.210 (02/10/2019)
	    	1.- Impresion de facturas sin pre-impreso.

	    # Versión 1.7.205 (30/09/2019)
	    	1.- Corrige error al dar de alta un nuevo recibo.
	    	2.- Permitir cargar RUT en documento de gasto.

	    # Versión 1.7.204 (28/09/2019)
	    	1.- Pasaje de gastos.
	    	2.- Mejoras varias en visualizacion de artículo(Carga de precios mas rapido).
	    	3.- Permitir mostrar todos los recibos (todos, emitidos y no emitidos).  
	    	4.- En caso de no haber cambios en el documento no preguntar si desea guardar al salir.
	    	5.- Refactorizacion del codigo. Mejoras en la performance.

	    # Versión 1.7.110 (14/09/2019)
	    	1.- Pasaje de gastos.
	    	2.- Mejoras en visualizacion de artículo (Carga de precios). 
	    	
	    # Versión 1.7.100 (01/09/2019)
		    1. Adicionar campo unidad de medida en el artículo.
			2. Si un cliente/proveedor tienen RUT asignado, el tipo de documento es RUT siempre. Ademas se permite guardar documento del cliente/proveedor al igual que ZLibra.
			3. Al mostrar el estado de deuda del cliente, cuando convierto de pesos a dólares utilizar la cotización comprador y no vendedor (la menor).
			4. Ver listado de gastos.
			5. Ver gasto y las correspondientes líneas de gasto.
	    
	    # Versión 1.7.067 (01/08/2019) 
	    	1.- Al guardar el artículo se pierden los datos del stock.
	    	2.- Al enviar recibo de cobranza en el pie del mensaje mostrar los datos del usuario.

	    # Versión 1.7.065 (16/07/2019) 
	    	1.- Ajustes y cambios varios en Proceso de afilados.
	    	2.- Mostrar stock en ayuda artículos.
	    	3.- Refrescar pantalla con datos del cliente tanto al guardar como al refrescar.
	    	4.- Refrescar pantalla con datos del artículo tanto al guardar como al refrescar.
	    	5.- Cambios en el ingreso del documento del cliente. (Ajuste en el layout) 

	    # Versión 1.7.060 (26/06/2019) 
	    	1.- Proceso de afilados.
	    	2.- Proveedor en ayuda clientes.
	    	3.- UI - cambios menores (iconos, títulos, grillas, etc)

	    # Versión 1.7.041 (20/05/2019) 
	    	1.- Corrije error al obtener listado de documentos.
	    	2.- Al emitir NCF asociarle el recibo correspondiente.

	    # Versión 1.7.040 (18/05/2019) 
	    	1.- Mostrar nota de crédito financiera en el recibo, en caso de tenerla.
	    	2.- En listado de recibos ver si estos tienen o no NCF.

	    # Versión 1.7.030 (15/05/2019) 
	    	1.- Ajustes varios en impresion de tareas y documentos.
	    	
	    # Versión 1.7.028 (14/05/2019)	    
	    	1.- Permitir editar el precio de cuponera usuario supervisor.
	    	2.- Mostrar el neto y no el precio en precio U de cuponera.

	    # Versión 1.7.025 (04/05/2019)
	    	1.- Persistir descuentos en afilados.
	    	2.- No permitir modificar el precio en caso de tratarse de una cuponera.
	    	3.- Mejoras en envíos de mail con el recibo.
	    	4.- Corrige error al filtrar solicitudes por concepto.

	    # Versión 1.7.015 (06/04/2019) 
	    	1.- Ajustes en procesos de Afilado. (WhatsApp)
	    	2.- Enviar mail con el recibo.
	    
	    # Versión 1.7.010 (31/03/2019) 
			1.- Obtener/mostrar datos de la cuponera en pantalla principal de factura.
			2.- Obtener/mostrar movimientos de la cuponera.
			3.- Mostrar cuponeras en el selector de articulos.
			4.- Corrige error al obtener solicitudes pendientes.
			5.- Obtener último precio de la cuponera en base al comprobante de pago.
			6.- Corrige error en calculos de precios automáticos.
			7.- Corrige error en permisoss, usuarios generales con permiso supervisor, son supervisores. 
			8.- Revisar error al calcular deuda del cliente. (Esta mal la fecha de la cuota o sea hay que recalcular las cuotas al emitir el documento)
		
		]]>
	</description>
</update>
